奶茶黎講有無人飲過銀龍奶茶

邊間奶茶又平又好飲又易買又港式？

銀龍重點係白汁飯囉好冇